is it too late now to say sor~~~~~~~~ry

台灣sam smith

橙

可惜

驚驚

屌你老母

成日都好地地

一聽可惜不是你

好彩我忍得住

忍唔住

冇事!

聽多次Fish leong都冇事

=.="